有冇人有興趣起浩園開下party咁？

好多地方都搞過哂，警局又難打入，不如出奇制勝 突然間搞下浩園等佢地嬲下？

推

雖然好憎警犬
但以前好多好警察因工作殉職
係呢家先警犬姐

以前個啲係警察所以葬浩園

而家個啲先係黑警 只會葬在強國 死左都要難受

好似唔係得popo會葬果到